航班已停，目標已達，唔走等乜？

四點半知道停航班已經坐機鐵走，迫入機鐵大家已經醒水二人座位三至四個人坐。當時已經無的士，巴士站都好多人等緊，無車出現。

依家叫人留或者入去目的係乜？想達到咩效果？無就要走啦。磨爛席賭徒十賭九輸。

push~

push